究竟何謂對錯？

為何我顧慮犯案者你的感受，不公審你，
換來既係被你報假案騷擾，
更將我電話放俾不同宣傳公司……

夠了吧，好嗎？

能否停止騷擾我…
我其實只想正常過生活，
我都只是一個奴性重的打工仔，
你既岀現已經令我困擾得很，
求你不要再騷擾我！

你已經得到soundbite，
得到連登判官斷定為無罪，
你還想怎樣？

你，要逼死我為止嗎？

我知你會看到，希望你還有半點良知，
停止你一切騷擾証人既行為。

問問自己可有良知。

成篇嘢都唔知想講乜
煽情又唔知針對緊咩事
作都作好啲啦
唔求你fc啦，都有啲內容丫
我都識作啦
「求你不要逼我了，
我很辛苦，
每天都很辛苦，
請立即回應五大訴求。」

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,136個簽名（9 Aug 2019 at 04:18）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念